41.

这一波折，等我想起来要数数，已经是D41. 在公司二楼的洗手间，我对自己说，放下一个人，原来也只要41天而已。我对宇说，我终于知道错了。对L先生隐身，是目前我想到能做的唯一一件事。对他说的话，我甚至不敢回过头去看，手写的信，包括手链到现在也没有寄出。宇说的没错，现在发现还不算晚。那就好好沉寂一段时间。水管没日没夜的响已经持续4天，不知道有没有处理的办法。不管怎么说，日子还是要接着过。不管还是工作还是生活，都无法强求，用心好好过。加油HHx。